香港特首團隊MI6卧底策動香港獨立戰爭

香港法例第245章《公安條例》的第四十至四十三條，特首可委任特務警察，任期由特首在命令中指明。特務警察與警務人員的職責、權力、保障及豁免權相同。

根據香港法例第197章《基要服務團條例》，特首可招募基要服務團團員，他們於被動員作現役服務時，與警隊成員有相同的權力，和具有與警隊成員相同的特權、保障及豁免權。

根據香港警隊條例232章
24.
臨時警務人員
(1)
處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。

我們香港市民係有理由見到香港特首在勾結外國勢力,意圖屠殺香港人民獨立